小女子決定暫別網路世界👋🏻

今次應該會暫別一段較長既時間

okay.

暫別人世啦

為了我留下好嗎？

最好永別

入去坐啦

好行唔送

唔上訴咩？

越長越好

挽留

不了 今次想靜下 諗下野
下次我可能會用另一個身份回歸

Btw有事whatsapp me is ok

不要走

求下您，小妹同cos頂吾住班痴漢

諗下點破處啊青頭仔

認左罪啦

走啦青頭仔

班人無性

青頭囝

死左先喇

你就無性啦死人妖

你唔好以為你好打我就驚你

暫別到你死個日啦

小妹都好攰了 想休息下
你地加油啦 必要時就whatsapp小妹 叫我返黎啦

電話no呢

你無咩?

Pmpm

入冊咪俾人破到囉

玩流

X3967107

點可以寄信去入面比你？

收聲啦你

好行吾送

去郵局囉 你又唔係唔知我住屯門邊到

屯門開左監獄咩

玩留

大佬
睇埋今晚場波就走

快

走啦，落地獄啦

牙蓋
上面有我電話 5字頭 大家得閒可以搵下我

Btw泥菩薩探肛依個名可能會從此消失於網路世界

吾好走

Rip

為拜仁哭緊喪

不捨

黎耀祥乜又係你阿
今次要離開幾奈阿

牙泥
好行唔送

口德呢？

好過你話人on9

永在心中，精神永在

恩怨眼前過
泥妖心中留

你隻死肥仔死牙尼刀不會死

你走左就唔好返來

返黎未

佢whatsapp左叫大家唔好再問

尋晚拜狗打多仔仲見到佢

佢話要靜下

入左冊都唔夠靜